years and years - The Palo Santo Tour

有冇人會去
又要洗錢喇

正係鍾意佢首King

已買飛

when?

幾時開始賣？？？？？

on sale now la wor

有冇人會想一齊去

點一齊

有冇人想放飛

想自己去睇

取消左